啱啱同條女衝咗紅燈。。。

依加罰撚咗我錢
今個月冇錢食飯了

橙

ching你仲未瞓

中出左？

等多十幾秒咪轉綠燈囉
差少少都唔等埋
抵罰啦

我唔敢啦嗚嗚

我唔做呢啲嘢的🙏🙏🙏

罰錢事少 扣分事大

Mon鳩住你

明明綠燈轉眼變成紅燈

屌。以為轉眼變成綠燈

渣ga 練多幾年再嚟過

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

同樓下心靈相通

我衝左十幾年紅燈都冇比人捉到過 樓主渣㗎

下次一齊衝好壞

你咁屎 累我比人發現

米屈牙 我識輕功

識輕功都比人捉到？on9仔